\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesClass{redaktion}[2011/12/23 My Class]

\RequirePackage{color}
 \RequirePackage{ifthen}
 \RequirePackage{graphics, graphicx}
 \RequirePackage{ragged2e}
 \RequirePackage{tabularx}
 \RequirePackage{xspace}

%% Article options
\DeclareOption{10pt}{
	\PassOptionsToClass{\CurrentOption}{article}
}

%% Custom package options
\DeclareOption{on}{
	\newcounter{reinModus}
	\setcounter{reinModus}{1}
	\newcounter{statModus}
	\setcounter{statModus}{1}
	\newcommand{\defaultcolortext}{blue}
}
\DeclareOption{off}{
	\newcounter{reinModus}
	\setcounter{reinModus}{0}
	\newcounter{statModus}
	\setcounter{statModus}{0}
	\newcommand{\defaultcolortext}{black}
}
\DeclareOption{stat}{
	\newcounter{reinModus}
	\setcounter{reinModus}{0}
	\newcounter{statModus}
	\setcounter{statModus}{1}
	\newcommand{\defaultcolortext}{black}
}

%% Fallback
\DeclareOption*{
	\ClassWarning{myclass}{Unknown option '\CurrentOption'}
}

%% Execute default options
\ExecuteOptions{}

%% Process given options
\ProcessOptions\relax

%% Load base
%\LoadClass[a4paper]{article}

%% Load additional packages and commands.
%\RequirePackage{custom}

%% Additional TeX/LaTeX code...

% Jetzt kann man an Stelle des p{BREITE} einfach L{Breite} für linksbündige, C{BREITE} für zentrierte, und R{BREITE} für rechtsbündige Textausrichtung verwenden.
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}} % linksbündig mit Breitenangabe
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}} % zentriert mit Breitenangabe
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}} % rechtsbündig mit Breitenangabe

% Wird benutzt als Hilfsvariable
\newcommand{\hilf}{}	


% Standardfarbe für Anmerkungen
\newcommand{\defaultcolormargs}{red}
\newcommand{\defaultcolorfoot}{blue}


% Aktuelle Farbe für Anmerkungen
\newcommand{\actualcolortext}{\defaultcolortext}
\newcommand{\actualcolormargs}{\defaultcolormargs}
\newcommand{\actualcolorfoot}{\defaultcolorfoot}

\newcounter{anzGlobal}
\newcounter{anzFinalGlobal} % dieser Wert wird nicht resettet
\setcounter{anzFinalGlobal}{0}

\newcounter{reinAlles} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\setcounter{reinAlles}{1} 


\newcounter{reinFremd} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzFremd} % Anzahl unfertiger Stellen
\setcounter{anzFremd}{0}
\setcounter{reinFremd}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalFremd}
\setcounter{globalFremd}{0}

\newcounter{reinUnfertig} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzUnfertig} % Anzahl unfertiger Stellen
\setcounter{anzUnfertig}{0}
\setcounter{reinUnfertig}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalUnfertig}
\setcounter{globalUnfertig}{0}

\newcounter{reinIndex} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzIndex} % Anzahl Indexeinträge
\setcounter{anzIndex}{0}
\setcounter{reinIndex}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalIndex}
\setcounter{globalIndex}{0}

\newcounter{anzFehlbilder} % Anzahl Fehlbilder
\setcounter{anzFehlbilder}{0}
\newcounter{globalFehlbilder}
\setcounter{globalFehlbilder}{0}

\newcounter{reinFussnoten} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzFussnoten} % Anzahl Fussnoten mit Notizen
\setcounter{anzFussnoten}{0}
\setcounter{reinFussnoten}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalFussnoten}
\setcounter{globalFussnoten}{0}

\newcounter{reinGetter} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzGetter} % Anzahl Getter-Abfragen
\setcounter{anzGetter}{0}
\setcounter{reinGetter}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalGetter}
\setcounter{globalGetter}{0}

\newcounter{reinSetter} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzSetter} % Anzahl Setter-Befehle
\setcounter{anzSetter}{0}
\setcounter{reinSetter}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalSetter}
\setcounter{globalSetter}{0}


\newcounter{reinMarginalien} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzMarginalien} % Anzahl Marginalien mit Editierhinweisen
\setcounter{anzMarginalien}{0}
\setcounter{reinMarginalien}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalMarginalien}
\setcounter{globalMarginalien}{0}

\newcounter{reinNotiz} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzNotiz} % Anzahl Notizen
\setcounter{anzNotiz}{0}
\setcounter{reinNotiz}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalNotiz}
\setcounter{globalNotiz}{0}

\newcounter{reinOpt} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzOpt} % Anzahl ausgeblendetet input-Befehle
\setcounter{anzOpt}{0}
\setcounter{reinOpt}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalOpt}
\setcounter{globalOpt}{0}

\newcounter{anzWorkinghours} % Zählung der notwendigen Restbearbeitungszeit
\newcounter{reinWorkinghours}
\setcounter{anzWorkinghours}{0}
\setcounter{reinWorkinghours}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalWorkinghours}
\setcounter{globalWorkinghours}{0}

\newcounter{anzWorkingpages} % Zählung der geplanten Restseiten
\newcounter{reinWorkingpages}
\setcounter{anzWorkingpages}{0}
\setcounter{reinWorkingpages}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalWorkingpages}
\setcounter{globalWorkingpages}{0}


\newcounter{reinQuelle} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzQuelle} % Anzahl Quellewünsche
\newcounter{anzBibtex} % Anzahl Quellentips
\setcounter{anzQuelle}{0}
\setcounter{anzBibtex}{0}
\setcounter{reinQuelle}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalQuelle}
\setcounter{globalQuelle}{0}
\newcounter{globalBibtex}
\setcounter{globalBibtex}{0}

\newcounter{reinVorschlag}% Anzeigemodus für Quellenliste an/aus 1/0
\newcounter{anzVorschlag}% Anzahl Quellenvorschläge
\setcounter{anzVorschlag}{0}
\setcounter{reinVorschlag}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalVorschlag}
\setcounter{globalVorschlag}{0}

\newcounter{reinBib}% Anzeigemodus für Prüfhinweise zu LitVz-Einträgen
\newcounter{anzBib}
\setcounter{anzBib}{0}
\setcounter{reinBib}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalBib}
\setcounter{globalBib}{0}

\newcounter{reinFragen}% Anzeigemodus für übergeordneten Fragestellungen
\newcounter{anzFragen}
\setcounter{anzFragen}{0}
\setcounter{reinFragen}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalFragen}
\setcounter{globalFragen}{0}

\newcounter{reinFinal}% Anzeigemodus für finalisierende Aufgaben
\newcounter{anzFinal}
\setcounter{anzFinal}{0}
\setcounter{reinFinal}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalFinal}
\setcounter{globalFinal}{0}


\newcounter{reinAutor}% Anzeigemodus für Autorenzuweisungen und Autorendefinitionen
\newcounter{anzAutor}
\setcounter{anzAutor}{0}
\setcounter{reinAutor}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalAutor}
\setcounter{globalAutor}{0}
\newcounter{anzZuweisungen}
\setcounter{anzZuweisungen}{0}
\newcounter{globalZuweisungen}
\setcounter{globalZuweisungen}{0}



\newcounter{reinStill} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzStill} % Anzahl stiller Notizen
\setcounter{anzStill}{0}
\setcounter{reinStill}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalStill}
\setcounter{globalStill}{0}

\newcounter{anzUnfertigebilder} % Anzahl Unfertigebilder
\setcounter{anzUnfertigebilder}{0}
\newcounter{globalUnfertigebilder}
\setcounter{globalUnfertigebilder}{0}

\newcounter{reinXXX} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzXXX} % Anzahl stiller Notizen
\setcounter{anzXXX}{0}
\setcounter{reinXXX}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalXXX}
\setcounter{globalXXX}{0}

\newcounter{reinName} % Anzeigemodus an/aus 1/0
\newcounter{anzName} % Anzahl provisorischer Namen
\setcounter{anzName}{0}
\setcounter{reinName}{\value{reinModus}} %PackageOption
\newcounter{globalName}
\setcounter{globalName}{0}


\newcounter{anzTable} % Anzahl von Dummy-Tabellen
\setcounter{anzTable}{0}
\newcounter{globalTable}
\setcounter{globalTable}{0}



\newcommand{\setter}[2]{%
			\stepcounter{anzSetter}%
			\ifthenelse{\equal{#2}{1}}{\mpar{\textcolor{\actualcolormargs}{#1 eingeschaltet.}}}{}%
			%\ifthenelse{\equal{#1}{vtext}}{iftext}{elsetexr}
			%\ifthenelse{\equal{#1}{Alles}}{\setcounter{reinAlles}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Fremd}}{\setcounter{reinFremd}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Fussnoten}}{\setcounter{reinFussnoten}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Marginalien}}{\setcounter{reinMarginalien}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Index}}{\setcounter{reinIndex}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Getter}}{\setcounter{reinGetter}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Marginalien}}{\setcounter{reinMarginalien}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Modus}}{\setcounter{reinModus}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Notiz}}{\setcounter{reinNotiz}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Stunden}}{\setcounter{reinWorkinghours}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Seiten}}{\setcounter{reinWorkingpages}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Input}}{\setcounter{reinOpt}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Quelle}}{\setcounter{reinQuelle}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Vorschlag}}{\setcounter{reinVorschlag}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Fragen}}{\setcounter{reinFragen}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Finale}}{\setcounter{reinFinal}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Kontrolle}}{\setcounter{reinBib}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Zuweisung}}{\setcounter{reinAutor}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Still}}{\setcounter{reinStill}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Unfertig}}{\setcounter{reinUnfertig}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Platzhalter}}{\setcounter{reinXXX}{#2}}{}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Name}}{\setcounter{reinName}{#2}}{}%
			%
			\ifthenelse{\equal{#1}{Alles}}{%
						\setcounter{reinAlles}{#2}%
						\setcounter{reinFremd}{#2}%
						\setcounter{reinFussnoten}{#2}%
						\setcounter{reinMarginalien}{#2}%
						\setcounter{reinIndex}{#2}%
						\setcounter{reinGetter}{#2}%
						\setcounter{reinMarginalien}{#2}%
						\setcounter{reinNotiz}{#2}%
						\setcounter{reinWorkingpages}{#2}%
						\setcounter{reinWorkinghours}{#2}%
						\setcounter{reinOpt}{#2}%
						\setcounter{reinQuelle}{#2}%
						\setcounter{reinVorschlag}{#2}%
						\setcounter{reinFragen}{#2}%
						\setcounter{reinFinal}{#2}%
						\setcounter{reinBib}{#2}%
						\setcounter{reinAutor}{#2}%
						\setcounter{reinStill}{#2}%
						\setcounter{reinUnfertig}{#2}%
						\setcounter{reinXXX}{#2}%
						\setcounter{reinName}{#2}%
			}{} % end-if Alles
	}%
	
	
	\newcommand{\getter}[2][]{%
	\stepcounter{anzGetter}%
	\ifthenelse{\value{reinGetter}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
		\textcolor{\actualcolortext}{%
		$<$%	
		\ifthenelse{\equal{#1}{}}{}{#1: }%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Alles}}{\OnOff{reinAlles}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Fussnoten}}{\OnOff{reinFussnoten}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Marginalien}}{\OnOff{reinMarginalien}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Index}}{\OnOff{reinIndex}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Fremd}}{\OnOff{reinFremd}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Marginalien}}{\OnOff{reinMarginalien}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Modus}}{\OnOff{reinModus}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Notiz}}{\OnOff{reinNotiz}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Seiten}}{\OnOff{reinWorkingpages}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Stunden}}{\OnOff{reinWorkinghours}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Input}}{\OnOff{reinOpt}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Quelle}}{\OnOff{reinQuelle}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Vorschlag}}{\OnOff{reinVorschlag}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Kontrolle}}{\OnOff{reinBib}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Fragen}}{\OnOff{reinFragen}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Finale}}{\OnOff{reinFinal}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Zuweisung}}{\OnOff{reinAutor}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Still}}{\OnOff{reinStill}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Unfertig}}{\OnOff{reinUnfertig}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Platzhalter}}{\OnOff{reinXXX}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Name}}{\OnOff{reinName}}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{Alles}}{\OnOff{reinAlles}}{}%
		$>$%
	}% textcolor
	}%
	{}%	
	\ifthenelse{\value{reinModus}=1}{%	
		\ifthenelse{\equal{#2}{Getter}}{\OnOff{reinGetter}}{}%
	}%
	{}%
	}%
	
	% -------------------- Farbe der Kommentare verändern ------------------
	\newcommand{\margscolor}[1][\defaultcolormargs]{%
		\renewcommand{\actualcolormargs}{#1}%
		}
		
		\newcommand{\footcolor}[1][\defaultcolorfoot]{%
			\renewcommand{\actualcolorfoot}{#1}%
		}
	
	\newcommand{\tcolor}[1][\defaultcolortext]{%
		\renewcommand{\actualcolortext}{#1}%
	}
	
	\newcommand{\ccolor}[2][]{%
		\ifthenelse{\equal{#2}{text}}{%
			\ifthenelse{\equal{#1}{}}{\renewcommand{\actualcolortext}{\defaultcolortext}}{\renewcommand{\actualcolortext}{#1}}%
		}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{foot}}{%
			\ifthenelse{\equal{#1}{}}{\renewcommand{\actualcolorfoot}{\defaultcolorfoot}}{\renewcommand{\actualcolorfoot}{#1}}%
		}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{margs}}{%
			\ifthenelse{\equal{#1}{}}{\renewcommand{\actualcolormargs}{\defaultcolormargs}}{\renewcommand{\actualcolormargs}{#1}}%
		}{}%
		\ifthenelse{\equal{#2}{all}}{%
			\ifthenelse{\equal{#1}{}}{%
				\renewcommand{\actualcolortext}{\defaultcolortext}%
				\renewcommand{\actualcolorfoot}{\defaultcolorfoot}%
				\renewcommand{\actualcolormargs}{\defaultcolormargs}%
				}{%
				\renewcommand{\actualcolortext}{#1}%
				\renewcommand{\actualcolorfoot}{#1}%
				\renewcommand{\actualcolormargs}{#1}%
				}%
		}{}%
		}
	
	
	%------------------------------ fremd
	% 0 - ausblenden
	% 1 Einblenden mit Indexhinweis
	% 2 Ausblenden aber mit Hinweis und Indexhinweis	
	\newcommand{\fremd}[1]{%
		\stepcounter{anzFremd}%
		\ifthenelse{\value{reinFremd}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{red}{#1}%
			\mpar{Fremdtext!!}%
			\indexOpt{ToDo!Fremdtext}%
		}{}%
		\ifthenelse{\value{reinFremd}=2 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{red}{An dieser Stelle gibt es ausgeblendete Vorarbeiten.}%
			\mpar{Fremd!!}%
			\indexOpt{ToDo!Ftext}%
		}{}%
	}%
	% ----------End fremd ----------------------
	
	
	% ------------------- optionaler Indexeintrag ----------------------
	\newcommand{\indexOpt}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinIndex}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\stepcounter{anzIndex}%
			\index{*#1}%
		}{}}%
	
	% ------------------- optionale Fussnotennotiz ----------------------
	\newcommand{\footnoteOpt}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinFussnoten}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\stepcounter{anzFussnoten}%
			\footnote{\textcolor{\actualcolorfoot}{#1}}%
		}{}}%
	
	
	
	%-------Marginalien
	\newcommand{\mpar}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinMarginalien}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\stepcounter{anzMarginalien}%
			\marginpar {\flushleft\sffamily\small \textcolor{\actualcolormargs}{#1}}%
		}{%
		}%
	}%
	
	
	% Counter für Section-weise Auswertung
	\newcounter{mysectionentriescounter}
	\setcounter{mysectionentriescounter}{0}
	\newcounter{mysectioncounter}
	\setcounter{mysectioncounter}{0}
		\newcounter{mysectionanzeigecounter}
	
	\newcommand{\sectionentries}[2]{
		\stepcounter{mysectionentriescounter}
		% check, ob neue section begonnen hat
		
		
		
		\stepcounter{mysectioncounter}
		\label{sectionentriesarray\the\value{mysectioncounter}}
		\expandafter\newcommand\csname sectionentriesarray\the\value{mysectioncounter} \endcsname{#1 (S. \pageref{sectionentriesarray\the\value{mysectioncounter}})}
	}
	
	
	
	
	
	% ------------------------------------- Unfertig
	% An markierter Stelle soll noch etwas gemacht werden
	\newcommand{\unfertig}[0]{%
		\stepcounter{anzUnfertig}%
		\ifthenelse{\value{reinUnfertig}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
				\textcolor{red}{(unfertig)}%
				\footnoteOpt{ToDo: Unfertiger Textabschnitt}%
				\mpar{Unfertig!}%
				\indexOpt{ToDo!Unfertig}%
		}{}%endif - 
	}
	
	
	% ------------------------------------- notiz
	\newcommand{\notiz}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinNotiz}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{\actualcolortext}{$<$#1$>$}%
			\footnoteOpt{ToDo: #1}%
			\mpar{Notiz!}%
			\indexOpt{ToDo!Notiz}%
		}{}%endif
		\stepcounter{anzNotiz}%
	}%
	
	
	% ------------------------------------- Restarbeitszeit: anzWorkinghours
	\newcommand{\workinghours}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinWorkinghours}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			%\footnoteOpt{Zusätzliche Restarbeitszeit: #1}%
			\mpar{Restarbeitszeit: #1 Stunde(n)}%
			\indexOpt{Aufwand!Stunden}%
		}{}%endif
		\addtocounter{anzWorkinghours}{#1}%
	}%
	
		% ------------------------------------- Restseiten: anzWorkingpages
		\newcommand{\workingpages}[1]{%
			\ifthenelse{\value{reinWorkingpages}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
				%\footnoteOpt{Geplante Restseiten: #1}%
				\mpar{Restseitent: #1}%
				\indexOpt{Aufwand!Seiten}%
			}{}%endif
			\addtocounter{anzWorkingpages}{#1}%
		}%
	
	
	% ------------------------------------- Platzhalter xxx
	\newcommand{\xxx}[0]{%
		\ifthenelse{\value{reinXXX}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{red}{$<$xxx$>$ \xspace}%
			\mpar{Platzhalter!}%
			\indexOpt{ToDo!Platzhalter}%
		}{}%endif
		\stepcounter{anzXXX}%
	}%
	
	% ------------------------------------- Name
	\newcommand{\name}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinName}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{red}{#1}%
			\footnoteOpt{ToDo: Namen überdenken: #1}%
			\mpar{Provisorischer Name!!}%
			\indexOpt{Provisorische Namen!#1}%
		}{#1}%endif - im Zweifel wird der provisorische Name gelassen
			\stepcounter{anzName}%
	}
	
	
	% ----------------------- INPUT-Befehl mit Optional-Option
	% 0 - Ausblenden
	% 1 - einblenden
	% Wenn Redaktionsmodus ausgeschaltet ist, werden ausgeblendete Dateien eingebunden!
	\newcommand{\inputOpt}[2]{%
		\ifthenelse{\equal{#1}{1} \OR \not\value{reinOpt}=1 \OR \not\value{reinModus}=1}{%
			\input{#2}%
		}{%
			\stepcounter{anzOpt}%
			\mpar{Ausgeblendete Textteile!}%
		}%
}
	
	
	% ----------------------------------------- optionale Quellengesuche
	% Optionaler Parameter: Quellenhinweis
	% 
	\newcommand{\quelle}[1][0]{%
		\ifthenelse{\equal{#1}{0}}{% ohne Q-Vorschlag
				\stepcounter{anzQuelle}%
		}{%
				\stepcounter{anzBibtex}%
		}%
		\ifthenelse{\value{reinQuelle}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\mpar{Quelle!!}%
			\ifthenelse{\equal{#1}{0}}{% ohne Q-Vorschlag
				\indexOpt{ToDo!Quelle suchen}%
				\textcolor{blue}{[Quelle\footnoteOpt{ToDo: Quelle suchen}]}%
			}% end q-parameter fehlt
			{%
				\textcolor{blue}{[Quelle\footnoteOpt{ToDo: Quelle einarbeiten: #1}: #1]}%
				\indexOpt{ToDo!Quelle einarbeiten}%
			}% end-q-parameter vorhanden
		}% end-then modus-check
		{}%
	}%
	
	
	
	% ------------------------------------ Quellen-Array
	% mit \quellek können im Text Quellenwünsche definiert werden, die als Marginalie im Haupttext und durch das Kommando \quellenenanzeigen als Kommentarliste + Seitenangabe angezeigt werden.
	
	\newcounter{myquellencounter}
	\setcounter{myquellencounter}{-1}
	\newcounter{myquellenanzeigecounter}
	
	\newcommand{\quelleV}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinVorschlag}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\quelle%
			\addtocounter{anzQuelle}{-1}%
			\stepcounter{myquellencounter}%
		%	\label{quellenarray\the\value{myquellencounter}}%
			%	\expandafter\newcommand\csname quellenarray\the\value{myquellencounter} \endcsname {#1 (S. \pageref{quellenarray\the\value{myquellencounter}})}
						%	\expandafter\newcommand\csname quellenarray\the\value{myquellencounter} \endcsname {#1 (S. \pageref{quellenarray\themyquellencounter})}
			\expandafter\newcommand\csname quellenarray\the\value{myquellencounter} \endcsname {#1}%
		}{}% end-if und else	
		\stepcounter{globalVorschlag}%
		\stepcounter{anzVorschlag}%
	}
	
	
	\newcommand{\quellenanzeigen}[0]{
		\ifthenelse{\value{reinVorschlag}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\ifthenelse{\value{globalVorschlag}>0}{
				~
			\linebreak
			\textcolor{blue}{%
			Offene Quellenvorschläge:
			\setcounter{myquellenanzeigecounter}{0}%
			\begin{itemize}%
				\whiledo{\value{myquellenanzeigecounter}<\value{globalVorschlag}}{
					\item
					\csname quellenarray\the\value{myquellenanzeigecounter} \endcsname
					\stepcounter{myquellenanzeigecounter}
				}
			\end{itemize}
		}% end-blue
		}{} }{}% endif
	}
	
	
	% ------------------------------------- QuelleK ----------
	\newcommand{\quelleK}[2][Quelle überprüfen.]{%
		\ifthenelse{\value{reinBib}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\textcolor{blue}{\cite[#1]{#2}}%
			\footnoteOpt{ToDo: Quelle überprüfen.}%
			\mpar{Quelle überprüfen!}%
			\indexOpt{ToDo!Quelle überprüfen}%
		}{\cite{#2}}%endif
		\stepcounter{anzBib}%
	}%
	
	
	%-------------------------------------------------------- Stille Notizen: 
	% werden gezählt und indexiert, aber erscheinen nicht im Haupttext
	\newcommand{\still}[2][Unspezifiziert]{%
		\ifthenelse{\value{reinModus}=1 \AND \value{reinStill}=1}{\indexOpt{Stille Notiz!#1}}{}%
		\stepcounter{anzStill}%
	}
	
	
	
	
	
	% ------------------------------------ Fragen-Array
	% mit \fragen können im Text betreuerfragen definiert werden, die nur durch das Kommando \fragenanzeigen angezeigt werden.
	

	\newcounter{myfragencounter}
	\newcounter{myfragenglobal}
	\setcounter{myfragenglobal}{0}
		
	\newcommand{\fragen}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinFragen}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
				\mpar{Frage im Quelltext!!}%
				\indexOpt{ToDo!Frage im Quelltext}%
				\expandafter\newcommand\csname fragenarray\the\value{anzFragen} \endcsname{#1}%
		}{}% end-if und else	
		\stepcounter{anzFragen}%
		\stepcounter{myfragenglobal}%
	}
	
	
		\newcommand{\fragenanzeigen}[0]{
			\ifthenelse{\value{reinFragen}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
				\ifthenelse{\value{myfragenglobal}>0}{
					~
					\linebreak
					\textcolor{blue}{%
						Offene Fragen:
						\setcounter{myfragencounter}{0}%
						\begin{itemize}%
							\whiledo{\value{myfragencounter}<\value{myfragenglobal}}{
								\item \csname fragenarray\the\value{myfragencounter} \endcsname
								\stepcounter{myfragencounter}
							}
						\end{itemize}
					}% end-blue
				}{} }{}% endif
		}
	
	
	% ------------------------------------ Finalaufgaben-Array
	% mit \fragen können im Text betreuerfragen definiert werden, die nur durch das Kommando \fragenanzeigen angezeigt werden.
	
	
	\newcounter{myfinalcounter}
	\newcounter{myfinalglobal}
	\setcounter{myfinalglobal}{0}
	
	\newcommand{\final}[1]{%
		\ifthenelse{\value{reinFinal}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\mpar{Finalisierungsaufgabe im Quelltext!!}%
			\indexOpt{ToDo!Finalisierungsaufgabe im Quelltext}%
			\expandafter\newcommand\csname finalarray\the\value{anzFinal} \endcsname{#1}%
		}{}% end-if und else	
		\stepcounter{anzFinal}%
		\stepcounter{myfinalglobal}%
	}
	
	
	\newcommand{\finalanzeigen}[0]{
		\ifthenelse{\value{reinFinal}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
			\ifthenelse{\value{myfinalglobal}>0}{
				~
				\linebreak
				\textcolor{blue}{%
					Aufgaben zur Finalisierung der Arbeit:
					\setcounter{myfinalcounter}{0}%
					\begin{itemize}%
						\whiledo{\value{myfinalcounter}<\value{myfinalglobal}}{
							\item \csname finalarray\the\value{myfinalcounter} \endcsname
							\stepcounter{myfinalcounter}
						}
					\end{itemize}
				}% end-blue
			}{} }{}% endif
	}
	
	
	
	% ------------------------------------------------ Co-Autoren für Teilbereiche benennen -----------
	
	

	
	\newcounter{myautorenglobal}
	\setcounter{myautorenglobal}{0}
	
		\newcommand{\autor}[3][red]{%
			\ifthenelse{\value{reinAutor}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
				\margscolor[#1]
				\mpar{Neuer Co-Autor im Quelltext definiert: #3}%
				\indexOpt{Co-Autoren!Definition}%
				\expandafter\newcommand\csname autorenarray\the\value{myautorenglobal}\endcsname{#2}%
				\expandafter\newcommand\csname kuerzelarray\the\value{myautorenglobal}\endcsname{#3}%
				\expandafter\newcommand\csname farbenarray\the\value{myautorenglobal}\endcsname{#1}%
				\stepcounter{myautorenglobal}%
			}{}% end-if und else	
			\stepcounter{anzAutor}%
		}
		
			% ------------------------------------- Autoren-Zuweisung ---------
				\newcounter{myautorencounter}
				\newcounter{autorenmarke}
%		
			
			\newcommand{\coa}[1]{%
				\stepcounter{anzZuweisungen}%
				\ifthenelse{\value{reinAutor}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
					% while-Schleife um richtigen Eintrag zu finden
					\setcounter{myautorencounter}{0}%
					\setcounter{autorenmarke}{-1}%
					\whiledo{\value{myautorencounter}<\value{myautorenglobal}}{%
						\expandafter\renewcommand{\hilf}{\csname kuerzelarray\themyautorencounter\endcsname}%
						\ifthenelse{\equal{\hilf}{#1}}{\setcounter{autorenmarke}{\value{myautorencounter}}}{}%
						\ifthenelse{\equal{autorenarray\value{myautorencounter}}{#1}}{\setcounter{autorenmarke}{\value{myautorencounter}}}{}%
						\stepcounter{myautorencounter}%
					}%end-while
					\ifthenelse{\value{autorenmarke}=-1}{%
							\textcolor{\defaultcolortext}{%
								[Autoren-Zuweisung: #1]%
								\footnoteOpt{Autoren-Zuweisung: #1}%
								\margscolor[\defaultcolormargs]%
								\mpar{Bearbeiter: #1}%
								\indexOpt{Co-Autoren!#1}%
							}%
					}{%
							\textcolor{\csname farbenarray\the\value{autorenmarke}\endcsname}{%
								[Autoren-Zuweisung: \csname autorenarray\the\value{autorenmarke}\endcsname]%
								\footnoteOpt{Autoren-Zuweisung: \csname autorenarray\the\value{autorenmarke}\endcsname}%
								\margscolor[\csname farbenarray\the\value{autorenmarke}\endcsname]%
								\mpar{Bearbeiter: \csname kuerzelarray\the\value{autorenmarke}\endcsname}%
								\expandafter\renewcommand{\hilf}{\csname autorenarray\the\value{autorenmarke}\endcsname}%
								\indexOpt{Co-Autoren!\hilf}%
							}% end textcolor
					}% end if marker=-1
					
				}{}%endif
			}%
			
			
				\newcommand{\autorenanzeigen}[0]{%
					\ifthenelse{\value{reinAutor}=1 \AND \value{reinModus}=1}{%
							\ifthenelse{\value{myautorenglobal}>0}{
								~
								\linebreak
								\textcolor{\defaultcolortext}{Autoren:}
								\mpar{\textcolor{\defaultcolormargs}{Autorenliste}}
								\setcounter{myautorencounter}{0}%
								\begin{itemize}%
									\whiledo{\value{myautorencounter}<\value{myautorenglobal}}{
									\item \textcolor{\defaultcolortext}{Name: \csname autorenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname
									~(\csname kuerzelarray\the\value{myautorencounter}\endcsname) - Farbe: }
										\textcolor{\csname farbenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname}{\csname farbenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname}
										\stepcounter{myautorencounter}
									}
								\end{itemize}
								
								
						}{} }{}% endif
				}% end anzeigen


%\setcounter{myautorencounter}{0}%
%\begin{itemize}%
%	\whiledo{\value{myautorencounter}<\value{myautorenglobal}}{
	%	\item autorenarray\the\value{myautorencounter}
	%	\csname autorenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname
%		\csname kuerzelarray\the\value{myautorencounter}\endcsname
%		\textcolor{\csname farbenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname}{\csname farbenarray\the\value{myautorencounter}\endcsname}
%		\stepcounter{myautorencounter}
%	}
%\end{itemize}



	
	% Dummy-Bild einfügen mit label(=zukünftiger name) und titel---------------
	% #1: Kurztitel
	% #2: Label
	% #3: Langtitel
	% #4: Bildbreite (1.0 = Seitenbreite)
	% #5: Name.Endung
	% #6: Pfad
	\newcommand{\bilddummy}[6]{%
		\ifthenelse{\equal{#6}{}}%
	{%Then - ohne Pfad	
		\IfFileExists{#5}
		{%then3
			\begin{figure}[htb]
				\begin{center}
					\ifthenelse{\equal{#4}{}}
						{\includegraphics{#5}}
						{\includegraphics[width=#4\textwidth]{#5}}
					\ifthenelse{\equal{#1}{}}
						{\caption[#3]{\label{#2}#3}}
						{\caption[#1]{\label{#2}#3}}
				\end{center}
			\end{figure}
		}%end-then3
		{%else3
					\IfFileExists{roh-#5}
					{ %then
						\begin{figure}[htb]
							\begin{center}
								\includegraphics[width=#4\textwidth]{roh-#5}
								\ifthenelse{\equal{#1}{}}
								{\caption[** #3]{\label{#2}#3}}
								{\caption[** #1]{\label{#2}#3}}
							\end{center}
						\end{figure}
						\mpar{Abbildung erneuern: #5}%
						\stepcounter{anzUnfertigebilder}%
						\indexOpt{ToDo!Abbildung erneuern}%
					}%end-then
					{%else
						\begin{figure}[htb]
							\begin{center}
								\includegraphics[width=#4\textwidth, height=30px, draft]{#5}
								\ifthenelse{\equal{#1}{}}
								{\caption[**** #3]{\label{#2}#3}}
								{\caption[**** #1]{\label{#2}#3}}
							\end{center}
						\end{figure}
						\mpar{Abbildung einfügen: #5}%
						\stepcounter{anzFehlbilder}%
						\indexOpt{ToDo!Abbildung einfügen}%
					} %end-else
		} %end-else3
	}%end-then - ohne pfad
		{%Then - mit Pfad -----------------------------	
			\IfFileExists{#6/#5}
			{ %then3
					\begin{figure}[htb]
					\begin{center}
						\ifthenelse{\equal{#4}{}}
						{\includegraphics{#6/#5}}
						{\includegraphics[width=#4\textwidth]{#6/#5}}
						\ifthenelse{\equal{#1}{}}
						{\caption[#3]{\label{#2}#3}}
						{\caption[#1]{\label{#2}#3}}
					\end{center}
				\end{figure}
			} %end-then3
			{ %else3
				\IfFileExists{#6/roh-#5}
				{ %then
					\begin{figure}[htb]
						\begin{center}
							\includegraphics[width=#4\textwidth]{#6/roh-#5}
							\ifthenelse{\equal{#1}{}}
							{\caption[** #3]{\label{#2}#3}}
							{\caption[** #1]{\label{#2}#3}}
						\end{center}
					\end{figure}
					\mpar{Abbildung erneuern: #5}
					\stepcounter{anzUnfertigebilder}
					\indexOpt{ToDo!Abbildung erneuern}
				} %end-then
				{ %else
					\begin{figure}[htb]
						\begin{center}
							\includegraphics[width=#4\textwidth, height=30px, draft]{#6/#5}
							\ifthenelse{\equal{#1}{}}
							{\caption[**** #3]{\label{#2}#3}}
							{\caption[**** #1]{\label{#2}#3}}
						\end{center}
					\end{figure}
					\mpar{Abbildung einfügen: #5}
					\stepcounter{anzFehlbilder}
					\indexOpt{ToDo!Abbildung einfügen}
				} %end-else
			} %end-else3
		}%end-then - mit pfad
	} %end-newcommand
	
	
	
	% -------------------------------------------
	
	
	% --------------- dummy-table ----------------
	
	% #1: Tabellentitel
	% #2: Label
	\newcommand{\dtable}[3][Platzhalter für Tabelle]{
			\mpar{Tabelle bearbeiten!}
			\indexOpt{ToDo!Tabelle bearbeiten}
			\stepcounter{anzTable}
	\begin{table}[h!]
		\begin{tabularx}{1.0\textwidth}{|X|}
			\hline
			\textcolor{\actualcolortext}{#1}\\
			\hline
			\end{tabularx}
			\caption{#2}
			\label{#3}
	\end{table}	
	}
	
	
	
	\newcommand{\OnOff}[1]{%
		\ifthenelse{\value{#1}=1}{An}{Aus}%
	}
	
	
	
	
	
	
	% ------------------ Statusvariablen anzeigen --------------------
	
	\newcommand{\statusvariablen}[0]{
		
		\ifthenelse{\value{statModus}=1}{%
			
		\setcounter{anzGlobal}{0}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzQuelle}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzBibtex}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzGetter}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzSetter}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzVorschlag}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzBib}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzOpt}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzStill}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzFremd}}
		%\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzMission}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzFehlbilder}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzTable}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzNotiz}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzFragen}}
			\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzFinal}}
				%	\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzAutor}} muss nicht
			%	\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzZuweisungen}} muss nicht
					%\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzName}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzUnfertig}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzUnfertigebilder}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzXXX}}
		\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzName}}
				%\addtocounter{anzGlobal}{\value{myfinalcounter}}
		
		\begin{centering}
			\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
			\begin{tabularx}{1.0\textwidth}{ |X L{0.18\textwidth} C{0.1\textwidth}   R{0.1\textwidth}| }
				\hline
				\textbf{Beschreibung} & \textbf{Parameter} & \textbf{Status} & \textbf{Anzahl} \\ \hline
				Kommentare als Marginalien & Marginalien & \OnOff{reinMarginalien} &  $\theanzMarginalien$ \\
				Notizen in Fußnoten    &  Fussnoten & \OnOff{reinFussnoten} & $\theanzFussnoten$  \\
				Indexierung von Kommentaren  & Index & \OnOff{reinIndex} &  $\theanzIndex$ \\ \hline
				Angelegte Co-Autoren & Zuweisung & \OnOff{reinAutor} &  $\theanzAutor$ \\ 
				Autoren-Zuweisungen & Zuweisung & \OnOff{reinAutor} & $\theanzZuweisungen$\\ \hline
				Restarbeitszeit (Stunden) & Stunden & \OnOff{reinWorkinghours} & $\theanzWorkinghours$\\
				Noch geplante Seiten & Seiten & \OnOff{reinWorkingpages} & $\theanzWorkingpages$ \\ \hline
				%Kommentare zum Quelltext  &  \OnOff{\kommentarhinweis} &  k.a. \\ 
				Getter-Abfragen & Getter & \OnOff{reinGetter} & $\theanzGetter$ \\
				Setter-Einschaltungen & Marginalien & \OnOff{reinMarginalien} & $\theanzSetter$ \\
				Quellenwünsche & Quelle & \OnOff{reinQuelle} & $\theanzQuelle$ \\
				Quellentips & Quelle & \OnOff{reinQuelle}  & $\theanzBibtex$  \\
				Quellenvorschläge & Vorschlag & \OnOff{reinVorschlag} & $\theanzVorschlag$\\
				Zu überprüfende Quellen & Kontrolle & \OnOff{reinBib} & $ \theanzVorschlag$\\
				Ausgeblendete Input-Befehle & Input & \OnOff{reinOpt}  & $\theanzOpt$ \\
				Stille Notizen &  Still & \OnOff{reinStill} &  $\theanzStill$ \\
				Unverarbeitete Vorarbeiten & Fremd &  \OnOff{reinFremd} & $\theanzFremd$  \\
				%Ideen/Mission  &  \OnOff{\missionrein} &  $\theanzMission$ \\
				Fehlende Bilder   & - & - &  $\theanzFehlbilder$ \\
				Zu ersetzende Bilder & - & - & $\theanzUnfertigebilder$\\
				Zu bearbeitende Tabellen & - & - & $\theanzTable$\\
				Notizen  & Notiz &  \OnOff{reinNotiz} &  $\theanzNotiz$ \\
				Unfertige Textstellen  &  Unfertig & \OnOff{reinUnfertig} &  $\theanzUnfertig$ \\
				%Zu überdenkende Namen  &  \OnOff{\namerein} &  $\theanzName$ \\
				Platzhalter  &  Platzhalter & \OnOff{reinXXX} &  $\theanzXXX$ \\
				Provisorische Namen & Name & \OnOff{reinName} & $\theanzName$\\
				Offene Fragen   & Fragen &  \OnOff{reinFragen} &  $\theanzFragen$ \\ 
				Aufgaben zur Finalisierung & Finale & \OnOff{reinFinal} & $\theanzFinal$\\
				%Anzeigen finaler Aufgaben   &  \OnOff{\offenefinalrein} &  $\themyfinalcounter$ \\ \hline
				%   &  \OnOff{} &   \\
				%  &  \OnOff{} &   \\
				\hline
				Globales Einblenden der Kommentare & Alles & \OnOff{reinAlles} & $\theanzGlobal$ \\
				\hline
			\end{tabularx}
		%	\caption*{\textbf{Tab. x:} Statusvariablen für Bearbeitungshinweise} 
		\indexOpt{Statistik!Abschnitte}
		\end{centering}	
		
		\addtocounter{globalMarginalien}{\value{anzMarginalien}}
		\addtocounter{globalFussnoten}{\value{anzFussnoten}}
		\addtocounter{globalIndex}{\value{anzIndex}}
		\addtocounter{globalAutor}{\value{anzAutor}}
		\addtocounter{globalZuweisungen}{\value{anzZuweisungen}}
		\addtocounter{globalWorkinghours}{\value{anzWorkinghours}}
		\addtocounter{globalWorkingpages}{\value{anzWorkingpages}}
		\addtocounter{globalQuelle}{\value{anzQuelle}}
		\addtocounter{globalBibtex}{\value{anzBibtex}}
		\addtocounter{globalBib}{\value{anzBib}}
		\addtocounter{globalGetter}{\value{anzGetter}}
		\addtocounter{globalSetter}{\value{anzSetter}}
			% globalVorschlag muss nicht addiert werden, weil lokal hochgezählt wird
		\addtocounter{globalOpt}{\value{anzOpt}}
		\addtocounter{globalStill}{\value{anzStill}}
		\addtocounter{globalFremd}{\value{anzFremd}}
		%\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzMission}}
		\addtocounter{globalFehlbilder}{\value{anzFehlbilder}}
		\addtocounter{globalTable}{\value{anzTable}}
		\addtocounter{globalNotiz}{\value{anzNotiz}}
		\addtocounter{globalFragen}{\value{anzFragen}}
			\addtocounter{globalFinal}{\value{anzFinal}}
				%\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzName}}
		\addtocounter{globalUnfertig}{\value{anzUnfertig}}
		\addtocounter{globalUnfertigebilder}{\value{anzUnfertigebilder}}
		\addtocounter{globalXXX}{\value{anzXXX}}
		\addtocounter{globalName}{\value{anzName}}
				%\addtocounter{anzGlobal}{\value{myfinalcounter}}
		
		
		\setcounter{anzMarginalien}{0}
		\setcounter{anzFussnoten}{0}
		\setcounter{anzGetter}{0}
		\setcounter{anzSetter}{0}
		\setcounter{anzIndex}{0}
		\setcounter{anzAutor}{0}
		\setcounter{anzZuweisungen}{0}
		\setcounter{anzWorkinghours}{0}
		\setcounter{anzWorkingpages}{0}
		\setcounter{anzStill}{0}
		\setcounter{anzNotiz}{0}
		\setcounter{anzOpt}{0}
		\setcounter{anzQuelle}{0}
		\setcounter{anzVorschlag}{0}
		\setcounter{anzFragen}{0}
		\setcounter{anzFinal}{0}
		\setcounter{anzBibtex}{0}
		\setcounter{anzBib}{0}
		\setcounter{anzUnfertig}{0}
		\setcounter{anzXXX}{0}
		\setcounter{anzName}{0}
		\setcounter{anzFremd}{0}
		\setcounter{anzUnfertigebilder}{0}
			\setcounter{anzTable}{0}
				\setcounter{anzFehlbilder}{0}
		
%		\setcounter{}{0}
		
			}{}%end-if  reinModus=1
	}
	
	
	
	
	
	
	
	
	% ------------------ Globalstatus anzeigen --------------------
	
	\newcommand{\globalstatus}[0]{
		
		\ifthenelse{\value{statModus}=1}{%
			
			
				\addtocounter{globalMarginalien}{\value{anzMarginalien}}
				\addtocounter{globalFussnoten}{\value{anzFussnoten}}
				\addtocounter{globalIndex}{\value{anzIndex}}
				\addtocounter{globalAutor}{\value{anzAutor}}
				\addtocounter{globalZuweisungen}{\value{anzZuweisungen}}
				\addtocounter{globalWorkinghours}{\value{anzWorkinghours}}
				\addtocounter{globalWorkingpages}{\value{anzWorkingpages}}
				\addtocounter{globalQuelle}{\value{anzQuelle}}
				\addtocounter{globalBibtex}{\value{anzBibtex}}
				\addtocounter{globalBib}{\value{anzBib}}
				\addtocounter{globalGetter}{\value{anzGetter}}
				\addtocounter{globalSetter}{\value{anzSetter}}
				%	\addtocounter{globalVorschlag}{\value{globalVorschlag}}
				\addtocounter{globalOpt}{\value{anzOpt}}
				\addtocounter{globalStill}{\value{anzStill}}
				\addtocounter{globalFremd}{\value{anzFremd}}
				%\addtocounter{anzGlobal}{\value{anzMission}}
				\addtocounter{globalFehlbilder}{\value{anzFehlbilder}}
				\addtocounter{globalNotiz}{\value{anzNotiz}}
				\addtocounter{globalFragen}{\value{anzFragen}}
				\addtocounter{globalFinal}{\value{anzFinal}}
				\addtocounter{globalUnfertig}{\value{anzUnfertig}}
				\addtocounter{globalUnfertigebilder}{\value{anzUnfertigebilder}}
					\addtocounter{globalTable}{\value{anzTable}}
						\addtocounter{globalXXX}{\value{anzXXX}}
				\addtocounter{globalName}{\value{anzName}}
						%\addtocounter{anzGlobal}{\value{myfinalcounter}}
				
			
			
			
				\setcounter{anzFinalGlobal}{0}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalQuelle}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalBibtex}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalBib}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalVorschlag}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalOpt}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalGetter}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalSetter}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalStill}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalFremd}}
				%\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{anzMission}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalFehlbilder}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalNotiz}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalFragen}}
					\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalFinal}}
						%\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{anzName}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalUnfertig}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalUnfertigebilder}}
					\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalTable}}
						\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalXXX}}
				\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{globalName}}
						%\addtocounter{anzFinalGlobal}{\value{myfinalcounter}}
			
			\begin{centering}
				\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
				\begin{tabular} [c]{ |L{0.5\textwidth}     R{0.2\textwidth}| }
					\hline
					\textbf{Beschreibung} & \textbf{Anzahl} \\ \hline
					Kommentare als Marginalien &  $\theglobalMarginalien$ \\
					Notizen in Fußnoten    &   $\theglobalFussnoten$  \\
					Indexierung von Kommentaren  & $\theglobalIndex$ \\ \hline
					Autoren & $\theglobalAutor$ \\
					Autoren-Zuweisungen & $\theglobalZuweisungen$ \\ \hline 
					%Kommentare zum Quelltext  &  \OnOff{\kommentarhinweis} &  k.a. \\ 
					Restarbeitszeit (Stunden) & $\theglobalWorkinghours$\\
					Geplante Restseiten & $\theglobalWorkingpages$ \\ \hline
					Getter-Abfragen & $\theglobalGetter$ \\
					Setter-Einschaltungen & $\theglobalSetter$ \\
					Quellenwünsche &  $\theglobalQuelle$ \\
					Quellentips &  $\theglobalBibtex$  \\
					%Quellenvorschläge &\OnOff{\quellenvorschlaegerein} & $\themyquellencounter$\\
					Quellenvorschläge & $\theglobalVorschlag$\\
					Zu prüfende Quellen & $\theglobalBib$\\
					Ausgeblendete Input-Befehle &  $\theglobalOpt$ \\
					Stille Notizen &   $\theglobalStill$ \\
					Unverarbeitete Vorarbeiten &   $\theglobalFremd$  \\
					%Ideen/Mission  &  \OnOff{\missionrein} &  $\theanzMission$ \\
					Fehlende Bilder   &    $\theglobalFehlbilder$ \\
					Zu ersetzende Bilder & $\theglobalUnfertigebilder$\\
					Zu bearbeitende Tabellen & $\theglobalTable$\\
					Notizen  & $\theglobalNotiz$ \\
					Unfertige Textstellen  &    $\theglobalUnfertig$ \\
					%Zu überdenkende Namen  &  \OnOff{\namerein} &  $\theanzName$ \\
					Platzhalter  &    $\theglobalXXX$ \\
					Provisorische Namen & $\theglobalName$\\
					Offene Fragen    &  $\theglobalFragen$ \\ 
					Aufgaben zur Finalisierung & $\theglobalFinal$\\
					%Anzeigen finaler Aufgaben   &  \OnOff{\offenefinalrein} &  $\themyfinalcounter$ \\ \hline
					%   &  \OnOff{} &   \\
					%  &  \OnOff{} &   \\
					\hline
					Globales Einblenden der Kommentare &  $\theanzFinalGlobal$ \\
					\hline
				\end{tabular}
			%	\caption*{\textbf{Tab. x:} xxxxxStatusvariablen für Bearbeitungshinweise (\date{\today})} 
			\indexOpt{Statistik!Gesamt}
			\end{centering}	
			
		\date{\today}
		
			
		}{}%end-if  reinModus=1
	}
	
	

\endinput


